想問下有冇爛牛推薦

越爛越好
之前睇black orchid幾岩我
但係香港無實體舖無得試

唔好著爛牛

因為無樣無身型既人著

真係好似黑衣

同求

有冇窄牛推介！ 好多cutting都好似唔好

就係想著到乞衣咁

搵d super skinny
窄到仆街

Hg

大把人會笑柒果啲著super skinny既人

2018年仲著爛牛？

represent

你估撚掂你自已幅尊容先啦。

仲 hg？

唔追潮流 自己覺得靚就得

上年著緊爛牛 今年著緊闊褲

又係
窄到排骨仔先carry到

Mnml

forever 21個d夠哂爛